近排好似好多國家貨幣都創近期低位

韓
澳
泰
台
印
越

等等

咩原因

美元升

但歐元 英鎊都係跌左

聽講大鱷係打算等銀行結餘自然歸零後出手圍剿MA

去旅行感覺抵左

套息

美匯升 新興市場就會跌，因為新興市場好多美金計價債，還息成本高咗

因為比特幣創緊高位

香港真係屈機 明明同中國關係最大 美金勁關你撚事
但港元又可以跟美金一齊升

有錢追咪得

準備冚球剷

避險

撚有創咩
呢幾日都冇咩點郁過

因為聯繫匯率

英鎊跌到仆街